6月10俾狗留咗底 想問聽日可以點幫手？

組織罷課咩都好 唔好俾藉口警犬入 要記住我地真係last一代香港人 捉完就無

照出黎

朝早出黎派下物資有冇得諗？

可以既 ,但應該走1既走 拉既拉
無咩用 。
其實真係有手足 拎出去既物資係補到義士血?

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

你應該諗下重出唔出好

盤算下啦

唉 我驚未到會埸 已經俾狗check ID check到我10號在埸 係咪玩完？ 我想幫得幾多得幾多

要有必死既決心,到時過左1條例 都1係要坐

難聽d都要講 如果你係灣仔警署個班就真係唔好啊 有心做可以安全做 你依家已經高危

somebody saaaaaaaaaave me!

就係灣仔警署嗰班自問當日冇做過啲咩 都俾人留咗底 好無奈

唉

真心講啦 你已經叫做為香港付出左 我覺得你如果係學生搞下罷課 識外語搞下翻譯仲好 愛香港既年輕人 少一個就係一個

巴打

唔好心灰已經得

唔理結果點 聽日我哋會去代你行埋落去

唔好做前線
做SUPPORT

在場好多基督徙 D狗唔敢亂搞
唔好自己行 唔好帶可疑物品 跟個基督人行

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

巴打加油

唔好心灰已經得

呢句好真